中銀intern 一問

各位巴打，小弟收到BOC intern offer, 之後上星期網上accept左，今日上去睇反個status無啦啦轉左做 “application under review” .

其他巴打係味一樣？

BOC 都撈

有10蚊飯食

我都係呀巴打 係咪正常嫁